轉發：任何抗爭活動都請堅守 be water 同 be safe 兩大原則

睇到義士係九龍灣企定定俾人打，眼濕濕之餘，好多人講應該點點點做。我唯一可以同意嘅做法係走。唔好死守。
.
唔係勇唔勇武、係唔係合法自衛、係唔係和理非嘅問題。坦白講，我都唔係太在意社會大眾睇抗爭者係唔係暴徒。
.
家下黑警擺明唔係自己友。還左拖，極其量都係齊齊因為公眾毆鬥被捕，仲有可能係放生肥佬淨係捉義士添。就當黑警懶係持平兩個都拘捕、律政司兩個都告 -- 到時上到庭，就算義士因為合法自衛而打得甩刑事責任，佢所付出嘅時間、金錢同其他代價都已經造成左。一個唔好彩齊齊入罪，灰衫肥佬九成九係爛命一條，有個案底無乜所謂；青年義士大把前途，唔可能相提並論。
.
由一開始呢個就唔係公平嘅博奕。黑警打人無得追究、藍絲打人非禮會放生。抗爭呢邊唔拘捕都先打一鑊、拘捕左任人魚肉、仲會告得好重。好似捉象棋咁，我地呢邊已經劣勢，唔可能搵隻車去博對家隻爛頭卒架。一換一，肯定蝕。
.
任何抗爭活動都請堅守 be water 同 be safe 兩大原則。
.
今次唔係鬥攻一個地方，攻佔左就贏，係鬥長命鬥長氣呀。

重申抗爭所堅持之五大訴求
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選